由狗扮嘅鬼,混入和理非群體係完全喪失功能

狗送頭😂

搭膊頭影靚相，多謝警方支持

遊行捉到鬼咁做好唔好？

確認到嘅鬼一定要重重招呼，送到上門唔好好錫佢係非常錯誤的。重重地招呼多幾次佢地自然唔好意思再黎。